"Where are you?" = "你在哪里？";
"Where will you go?" = "你要去哪里？";
"From where?" = "你要从哪里出发？";
"Where to?" = "你要去哪里？";
"Back" = "返回";
"How many people are you with?" = "你们是几位？";
"Set Time" = "选择时间";
"Searching for trips" = "正在查找路程";
"Please make sure your password is at least 8 characters contains a special character and a number." = "请确认你的密码至少八位包含最少一个特殊字符和一个数字。";

"Please fill in all fields." = "请填写所有字段。";

"Log in unsuccessful. Check your email or password." = "登陆不成功，请确认你的邮箱和密码。";

"Your trip has been posted." = "你的行程已发布。";

"We took your request. We will inform you when we find a trip." = "我们收到了你的请求， 我们会通知你当我们找到合适的路程。";

"We have received your request" = "我们收到了你的请求。";

"Sign Out" = "退出";

"Are you sure you want to sign out?" = "你确认要退出吗？";


"You can choose your profile picture from your library" = "你可以从照片库选择你的头像";

"Cancel" = "取消";

"Choose Photo" = "选择照片";


"Continue" = "继续";

"Sign Up" = "注册";

"Login" = "登录";

"First Name" = "名";

"Last Name" = "姓";

"E-mail" = "邮箱";

"Phone Number" = "电话号码";

"School Name" = "学校";

"Username" = "用户名";

"Password" = "密码";

"Email" = "邮箱";

"Welcome To Nothing" = "欢迎来到 Nothing";

"Enter the E-mail" = "电子邮箱";

"Create Username" = "用户名";

"Create a password" = "密码";

"Add Your Birthday" = "生日";
 
"Add Phone Number" = "电话号码";

"Personal Info" = "个人信息";

"Please enter a valid E-mail adress" = "请输入有效的电子邮箱";

"The E-mail already been used, please log in or enter different E-mail." = "邮箱已被注册，请登录或输入不同的邮箱。";

"Please enter a valid username" = "请输入有效的用户名。";

"The Username already been used, please enter a different username" = "用户名已被注册，请输入不同的用户名。";

"Please make sure your password is at least 8 characters contain at least one upper case letter" = "请确认您的密码至少八位和包含至少一个大写字母。";

"Please enter the phone number" = "请输入电话号码";

"Please enter a valid phone number" = "请输入有效的电话号码。";

"Please make sure the phone number is in the range." = "请确保电话号码在范围内。";



"Please choose the regional code" = "选择国家/地区";

"Please fill in all fields." = "请填写所有字段。";

"Please make sure firstname and lastname does not contain any numbers or special characters" = "请确保姓名不包含任何数字和特殊字符。";

"Please make sure lastname does not contain any numbers or special characters" = "请确保姓不包含任何数字和特殊字符。";


"Please make sure firstname does not contain any numbers or special characters" = "请确保名不包含任何数字和特殊字符。";


